蠓出沒注意

啲蠓開始出來搵食
諗緊點滅左佢成個族